請進：好後悔

小弟ive仔，就畢業。返 intern 知道返工辛苦，所以好想讀大學或個 Degree，不過依個想法太遲，GPA都不過2，就算畢左業可能打份皮幾兩皮嘅工，可能咁就一世，感到絕望同後悔，我唔想停留喺依度，不過現實歸現實，都唔知未來係點。

有冇人可以指點下我呀

可能有得救呢
現實吧

讀完大學又會點? 只會起步再遲四年

逃避返工所以讀書 ？

唔過2就聽日準時返工啦

先做野，再諗，你都知自己宜家自己GPA低，仲想讀？就算比你讀到大學，考試肥晒仲閉，到時棧搞，比左學費又想quit，嘥錢嘥時間嘥心機

不如做野先，到時你覺我你真係唔讀唔得既或工作需要既再讀返書，如果做左野之後，你覺得做野好呀，又有錢收，又學到野，又草到錢，又唔洗溫書，唔洗考試

就算你第時做左野之後又想讀返書，都無問題呀，你都自己搵到一畢錢讀，唔洗宜家咁又伸大手問人拎，我唔知你可能問學資處借錢定唔洗比，但我覺得做左野先好d，因為你自己都唔知想點

正解。搵下其他出路仲好，唔一定要靠讀書。加油！

但千其唔好搵一d成世無得升嘅工，真係要做住先的話ok，但唔好長做

返工啦

老老實實 ive 唔過2
不如去庇護工場打工算啦